1992 - Гуляй Мужик
		Гуляй, мужик!

		"... Говорят что пить вредно, но наш народ пил, пьет и будет пить!"

>		 Am                 C           G
		Над родною страной солнышко встаёт,
>		Dm                   E
		А российский мужик пьяный уж орёт!
>		 Am                     C          G
		Наплевать на колхоз, тьфу! и на завод!
>		 Dm               E
		Девяносто второй выдержать бы год!

>		Am                  C          G
		Эй, гуляй, мужик, пропивай что есть!
>		 Am                    C          G
		Как ты не пахал мужик, обносился весь!
		Нашу Русь пропили коммунисты на корню.
		Так что пей и ты, мужик, пей за всю хуйню!

		Я вчера пришёл домой сильно на рогах,
		Еле мог устоять на своих ногах.
		Ведь пропил я с утра, только не дивись,
		Стол, сервант, диван, софу, шифанер, сервиз!

		Эй, гуляй, мужик, пропивай что есть!
		Как ты не пахал мужик, обносился весь!
		Нашу Русь пропили коммунисты на корню.
		Так что пей и ты, мужик, пей за всю хуйню!

		Водка стоит сто рублей - это не беда!
		Хоть вообще-то эт не водка, а одна вода!
		Cамый лучший вариант: всем глаза залить.
		Спьяну жизнь херово видно - даже легче жить!

		Эй, гуляй, мужик, пропивай что есть!
		Как ты не пахал мужик, обносился весь!
		Нашу Русь пропили коммунисты на корню.
		Так что пей и ты, мужик, пей за всю хуйню!